仲和理非嘅人個腦係咪裝屎？

依家個社會已經唔理你和唔和平 見係著黑衫戴口罩就話你係暴徒 點解仲要搞咁多去證明自己唔係？

由你舉圍欄 圍警總開始 認定你係暴徒嘅就係認定咗 認定你係抗爭嘅就認定咗

依家香港緊要定面子緊要？講到尾 只係我地唔夠吉士再踏出一步 做更多

連登都有百幾個po講點樣可以對付啲警犬 點解無人肯做？到咗依個時候 仲諗住和平個啲 係咪想香港死？

依家唔係啱啱開波 係到到大家已經筋疲力盡 作背水一戰 唔好再和理非啦